交通意外定射150發催淚彈嚴重啲？

大埔反車都有獨立委員會調查，射150發催淚彈反而唔調查？！ 唔係呀嘛！

交外日日有，射催淚彈10年內有幾多次？ 邊樣嚴重啲？ 李家超你夠唔夠膽答我！

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

credit to 月娥奔中